---
ID: 262978
post_title: Wii 将支持 GNU/Linux？？
author: 南 靖男
post_date: 2006-10-09 17:25:56
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/10/262978
published: true
---
如果是这样，任厂确实厉害。
自从自己的 ids 丢了，也很久没有关注 dslinux 的开发状态了。
如果真的出现官方的全功能 Linux 系统升级，那么 Wii 就是一个机顶盒。
使用 Wi-Fi 很容易就可以与 Web 连接，加上 Wii 的疯狂操作模式（标配一个手电筒鼠标，呵呵），玩网络游戏很爽不说，就是把电视当作电脑中也很舒服的。
另外就是 Wii 的售价，还算比较吸引人的。。。